女朋友同男仔friend一齊去旅行

上個禮拜，我女朋友同咗一個中學同學去台灣旅行，男仔嚟…佢話因為台灣有mutual fd，要兩個人一齊去搵佢，所以就兩個人一齊去…因為我請唔到假，就冇跟埋去（其實原本都好似冇預我咁）

佢地係住hostel，有幾個人同房，冇瞓埋同一張床。但係我都有d唔開心，因為去旅行期間，我有每日夜晚打俾女朋友，但係通常女朋友都話未返到hostel或者同fd一齊，唔傾得耐。

之後佢返到香港，我有一次忍唔住睇佢電話，啲旅行相都真係有個台灣fd喺度既，不過銀包入面啲信用卡單有啲係買男人野、高達模型..但又唔係買俾我嘅手信…

雖然我都盡量唔好諗咁多，唔去都去咗，但係都覺得好古怪...男女之間真係有純友誼？

有fd試過 仆埋

帽事既

男女之間當然有純友誼
不過佢地後來做左情侶

所以 帽事既

做乜有兩個一樣既內容

發覺連登無繼承傳統
無乜護眼既回覆

朝早就有護眼post

真係唔好諗咁多，帽事嘅

護眼

帽事既唔洗擔心

要互相信任

信任女朋友真係好緊要

有冇野唔係重點，係你女朋友有冇尊重過你
一個好女仔根本唔會做呢d野令男朋友擔心

以前試過同女同事去旅行時扑嘢

不過唔係個個女仔都係咁嘅
放心啦

冷靜

肯定含吹奶啜吞前後窿都玩哂

如果係我女朋友，一定分手

睇完呢個post，隻眼好咗

冇事既

帽喇帽喇

中出即飛

性誕快樂

帽事嘅

帽事既，放心啦

我本來400幾度近視
睇完個po竟然就唔需要再戴眼鏡都睇到野
仲要好清楚

有冇人知咩事

我的眼睛好多了謝謝你哦

護眼post

可以玩3p

自動轉帽色

諗定個BB叫咩名未

其實真係未聽過男女間有純友誼，純SP就有
男同女如果真係好fd, 就算唔係雙方有意思，都肯定是但一方有

有次同個fd去台灣旅行,有日去到間成人玩具既鋪頭 入面有隻咩催情朱古力,我地覺得新奇就買左一盒

夜既返到酒店,我同我個fd就諗住試下 點知我地不知不覺咁食左成盒 之後開始黎料,佢下面越黎越硬 開始時佢都只係係床上打j 點知打極都唔出,反而更想扑野

於是我fd忍唔住想插我 點知試左好耐都唔得 之後我調轉比佢插都插唔入

最後69我幫佢含到出 完事之後仲攬住訓 到第二日大家就當無事發生過

利申:非tb

綠帽節快樂

9個月後，你哋BB出世啦

認真你肯定真係幾個人一間房？
通常hostel都有得揀男仔房同女仔房
點解你女朋友唔揀淨係得女既房？

係咪有人叫我

btw帽事嘅

台灣靚果d都係扑野酒店
Bathroom 係磨沙玻璃

真心 佢都無諗過你感受 可以中出即飛

旅行姐 又唔係同床 帽事嘅

BE 嘅廢文去返BE度問啦

你諗多咗啦

等我幫你睇住你女女

認真 飛得

你女朋友好快會俾你中出 恭喜樓主做爸爸

我覺得如果尊重你既，就算有共同朋友都唔會去囉
如果咁易就可以應承呢d野既時候，呢次冇野，下次都一定會有
你覺得你可以改變佢 咪繼續一齊
唔得既就分啦 曬心機，一齊只會心痛

佢地一定唔會扑野囉

爸爸，唔好唔要我

帽事噶，性誕節你女朋友實逼你中出

你個名

帽事既，唔好諗咁多啦

帽已綠

中出即飛

爸爸我早左少少出世姐，唔好唔要我

雞

屌你老母，你係咪男人嚟
條女同雞有乜分別

咁多人搵我？

帽事既
#

高達模型
毒撚

咁都忍得 屎都食得
巴打你拿拿臨去食屎啦

分手啦做乜勁 咪影衰男性

無事啦

帽事嘅，擔心咁多做咩姐

放心啦

個女仔唔識避嫌嘅話 以後都可能仲會有呢啲嘢發生
佢真係瞞住你嘅話 就根本無當過你係佢男朋友

你要信任你女友

去台灣三3p姐 帽乜大不了

還返條女比人啦

樓主自求多福

幾個人同房又唔係幾個人開P，唔好咁多心啦

呢啲女仔養唔熟架樓主
佢根本唔覺得 同你拍拖要俾安全感 要同男性保持正常安全距離
就算要去 係愛你 著緊你 點都會想你同埋一齊去
單獨同男仔去旅行 已經唔尊重你 唔尊重呢段感情
你要諗嘅唔係扑咗未 而係呢個女仔係咪要得過

朋友姐唔洗太擔心喎

其實好睇你條女咩性格
比多d信任啦
會上床既唔洗去旅行都可以

不過去旅行機會大增囉
我一定唔人比條女單對單同男仔去旅行
堅持要去既話會分手

你又住佢地無臨時去左其他地方住？

臭雞

條仔就爽啦條仔知道左但乜都無得做

其實唔洗post都知俾咩答案你啦

早走早著啦樓主

大三通

信任好重要

男人同女人之間無可能有純友誼 因為男人接近女人既唯一一個原因就係上佢地 你都係及早離場把啦

中出即飛啦